老母的決擇

依家做緊份醫院工
病人服務助理
16000個月

見左份配藥
11000個用
6日工

做邊份先岩

錯台

前者must

前者要執屎執尿？